# Homework2

Здравствуйте!
Меня зовут Александр Морозов.
Я бы хотел представить Вам свою домашнюю работу.
В ней представленны три класса средств передвижения(Автомобили, Самолеты, Пароходы) у каждого из классов есть более конкретные классы.
Классы убраны в папку classes.py
Исключения которые выдают ошибку при отсутствии топлива и поломки двигателя.
Исключения убраны в папку exceptions.py
Сделан главный модуль при запуске которого можно увидеть Характеристики всех средств передвижения, их свойства и модули.
Спасибо за внимание. 
